訓左無睇，聽日係幾多號？

咩事都無發生？

524 527都無乜人喇 平日更加少人

聽日係6月8號